邊度小籠包做得出色

突然好想食小籠包

same here
台灣鼎泰豐

連登仔既標準答案緊係上海架啦
我覺得銅鑼灣間王家沙花樣年華幾好
樂天皇朝就狗都唔屌

上海既唔夠台灣黎
不過價錢平好多係真

證明你未去過上海啦屌撚你 肯定好食過台狗

樂天皇朝

上海食過好普通
有邊間好吃介紹下

王家沙又貴又唔好食

夜上海

台灣都好平

鼎泰豐香港都好食，沙田新城市有。
樂天皇朝既話我都係鐘意原味多啲

on9
個塊唔知乜鳩席油到閪咁, 唔知有無洗過既就放d 包上去蒸
d 包求其lin 埋咁, 烏呢單刀

支那翻版貨

樂天

台灣

陳妍希

南小館好撚正

Yoho mall家上海
或者係元朗市區嘅上海麵家（係舖頭名嚟）

上海啲小籠包先做得粗

金滿庭

紅磡明安街上海飽餃店

我覺得翡翠拉麵小籠包好食過香港間鼎泰豐

其實呢間唔錯
衰在太多人等位

個個都話鼎泰豐好食，但我記得我既經驗係麻麻(剩係食過香港only), 無記錯係因為淡

翡翠除左小籠包，其他真係垃鳩圾

老班長

屌，我鄉下就係上海，我可以話上海既小籠包同生煎包係最好食，佢地既料入面係加左豬皮凍，湯汁有豬油香。樓上過上海係整得粗，屌你小籠包本身就係粗野，我細個係上海食2蚊一籠
係d on9大集團扮撚晒正宗，咩鼎泰豐食過狗也不屌，垃圾中既垃圾

係上海是但去d咩小楊生煎都屌打佢

以前去上海出trip 求其衝入一間食過小籠包，真係好好食，自此無係其他地方食過覺得同級
可能真係內含好多豬油先咁好食

以前就係,上年年頭去台灣總店食,
本身我自己去,我老母又好想去鼎泰豐,
所以成家跟埋黎,去到門口勁多人,
勁多日本韓國人排隊排左勁撚耐先入到,
佢地一食就話差左好撚多,
我食都覺得仲差過香港翡翠拉麵小籠包,
反而其他野仲好食,個唔記得咩湯好撚好飲,
最出名既小籠包最唔好食

小楊生煎依啲垃圾都拎出黎，我真係好懷疑你既品味

仲有你無聽過粗工細作?你個心覺得係粗嘢永遠都粗，但你放個心入去做，人地會感受到。
事實就係上海啲小籠包大部份都無心做。

佳家

問過好多上海人
小籠包本身皮係厚
而家食既小籠包係改良過
可能因為引入廣東皮薄令佢更加精緻走高級路線

幾年前去食都ok，宜家就唔知啦，不過多人排就係真

上海

同好

戇鳩

我就係拎小楊黎對比鼎泰豐既差，唔知你智商去到邊 但小楊都絕對唔係垃圾

都未計樓上提到既佳家同南翔，我真係懷疑你有冇食過

佳之選

佳家湯包

小楊生煎d生煎包真係好食喎
上海小籠包就真係食幾間都垃圾 上面好多人講佳家，食過完全唔掂，咬落去冇汁都夠膽死

就係食呢間
唔覺特別好吃，個料係香但係湯汁完全唔夠

仍好食

我記憶亂左，其實係想講南翔，佢所有品種我都order過，由咩松茸呀蟹粉呀到最普通嗰啲，真係唔入流。

下？有間支那equivalent???

金牌小龍本來係鼎泰豐響支那既特許經營

後尾唔跟台灣總公司要求，台灣唔比佢做。佢改名自己做

同香港幸福堂差唔多

講真 求其街邊小店果啲都好正 試過幾間唔係大鋪都好好食

鼎泰豐麻麻地wor
上次去食沙田個間 皮又厚 而無乜汁

上海啲街坊小店，15蚊8隻，好食過鼎泰豐好多

上海天津路來來

邊間好過台狗
我上海食佳家都係台灣早餐店咁上下

做緊依行 三頁都冇自己間鋪個名

上次去上海食過 又平又好食 28rmb一籠蟹粉8粒 香港台灣狗也不屌

佳家屌打全香港的小籠

垃圾

咁你果間好無食？自己開名囉

我果間係唔錯既 不過我自己唔食

不過我地做京點既 翡翠係我地既名牌 好多其他鋪既師傅都係依度出黎

好似要成百蚊人仔

你去錯假店？

見到有人話台灣個d好食過上海真係得啖笑

上海反而係南翔做得麻麻，其他屌打晒啦

翡翠拉麵小籠包
平既上海姥姥都唔錯呀

真心 樓下普通街邊小店都好正 可能咁啱我食中好食果兩三間

王家沙呢啲狗食你都覺得好食

廿幾年前，去北京，1蚊1籠，好食，但唔知係咩涵

屌上海北京求其路邊早餐店都好食過鼎泰豐啦

上海 佳記
食過一次超好食
中午兩三點賣哂